certificate 係讀certifi咳 定certifi其

唔好同我講我自己讀certificate
我老師教我讀certificate
不過我朋友讀certificate

其

讀開Certificate

schwa

Noun 咳
Verb 其

大部份有呢個情況嘅字都係跟呢個pattern

/sɚˈtɪf.ə.kət/

柒

Verb係certify....冇其的.

如果你問鬼佬, 鬼佬只會話, 你呢D問題咪即係問人讀tomato定tomato, 即係話隨便啦

Kit

講緊平時 唔單止certificate

certificate
/ noun sərˈtɪf ɪ kɪt; verb sərˈtɪf ɪˌkeɪt /

verb (used with object), cer·tif·i·cat·ed, cer·tif·i·cat·ing.
- to furnish with or authorize by a certificate.
- to issue an official certificate attesting to the training, aptitude, and qualification of: to certificate a teacher.

sir 剔罰咳

建議你學好啲先出黎指正人

巴打小學畢業未

未

c a te long a